{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120882",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "그램그램 중계점"
    },
    "text": "グラム中継点\\n_x000D_\nソウル蘆原区中渓洞157-33 2階\\n_x000D_\n韓国料理-生肉/ロース、11:00~23:00、年中無休、100席、ソウル市蘆原区中渓洞上渓駅近くに位置する「グラム中継店」を紹介する。 広い内部と快適なソファインテリアが快適な食事をさせてくれるここグラム中継店は、4人前注文時に4人前無料という破格的なメニューを提供している。 豪州産プレミアムクリーン和牛生牛肉4種800グラムをたった55000ウォンでお腹いっぱい食べられる。 和牛の生肉以外にもLAカルビまでお得に楽しめる。 ソウル市蘆原区中渓洞（ノウォング·チュンゲドン）の近くで安い焼肉店を探しているなら、ここの「グラム中継店」に行ってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "グラム中継店の場所はどこですか？",
            "answer": "グラム中継店はソウル蘆原区中渓洞157-33にあります。"
        },
        {
            "question": "グラム中継店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "グラム中継店の営業時間は11時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "グラム中継店の定休日はありますか？",
            "answer": "グラム中継店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "グラム中継店は何席ありますか？",
            "answer": "グラム中継店には100席あります。"
        },
        {
            "question": "グラム中継店の特徴は何ですか？",
            "answer": "グラム中継店は広い内部と快適なソファインテリアがあり、快適な食事が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "グラム中継店のメニューは何ですか？",
            "answer": "グラム中継店では豪州産プレミアムクリーン和牛生牛肉4種800グラムをたった55000ウォンで食べることができます。また、他にもお得なLAカルビなども楽しめます。"
        },
        {
            "question": "グラム中継店は他の焼肉店と比べてどうですか？",
            "answer": "グラム中継店は4人前注文時に4人前無料の特典があるなど、他の焼肉店と比べて破格的なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "グラム中継店の近くには何がありますか？",
            "answer": "グラム中継店の近くにはソウル市蘆原区中渓洞上渓駅があります。"
        },
        {
            "question": "グラム中継店は安い焼肉店ですか？",
            "answer": "はい、グラム中継店は安い焼肉店です。"
        },
        {
            "question": "グラム中継店への行き方を教えてください。",
            "answer": "グラム中継店へはソウル市蘆原区中渓洞上渓駅から近くです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 376
    }
}